[
  {
    "id": 1,
    "question": "Lu\u1eadn \u0111i\u1ec3m \"\u0110o\u00e0n Thanh ni\u00ean v\u00e0 to\u00e0n th\u1ec3 thanh ni\u00ean n\u00f3i chung mu\u1ed1n \u0111i theo ch\u1ee7 ngh\u0129a c\u1ed9ng s\u1ea3n th\u00ec \u0111\u1ec1u ph\u1ea3i h\u1ecdc ch\u1ee7 ngh\u0129a c\u1ed9ng s\u1ea3n\" l\u00e0 c\u1ee7a ai? A. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh B. Ph.\u0102ngghen C. V.I.L\u00eanin D. C.M\u00e1c",
    "answer": "C. V.I.L\u00eanin",
    "search": "Lu\u1eadn \u0111i\u1ec3m \"\u0110o\u00e0n Thanh ni\u00ean v\u00e0 to\u00e0n th\u1ec3 thanh ni\u00ean n\u00f3i chung mu\u1ed1n \u0111i theo ch\u1ee7 ngh\u0129a c\u1ed9ng s\u1ea3n th\u00ec \u0111\u1ec1u ph\u1ea3i h\u1ecdc ch\u1ee7 ngh\u0129a c\u1ed9ng s\u1ea3n\" l\u00e0 c\u1ee7a ai? A. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh B. Ph.\u0102ngghen C. V.I.L\u00eanin D. C.M\u00e1c C. V.I.L\u00eanin luan diem \"doan thanh nien va toan the thanh nien noi chung muon di theo chu nghia cong san thi deu phai hoc chu nghia cong san\" la cua ai? a. ho chi minh b. ph.angghen c. v.i.lenin d. c.mac c. v.i.lenin"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "C\u00e2u n\u00f3i \"Mu\u1ed1n x\u00e2y d\u1ef1ng ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i, tr\u01b0\u1edbc h\u1ebft ph\u1ea3i c\u00f3 nh\u1eefng con ng\u01b0\u1eddi x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a\" l\u00e0 c\u1ee7a ai? A. C.M\u00e1c B. Ph.\u0102ngghen C. V.I.L\u00eanin D. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh",
    "answer": "D. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh",
    "search": "C\u00e2u n\u00f3i \"Mu\u1ed1n x\u00e2y d\u1ef1ng ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i, tr\u01b0\u1edbc h\u1ebft ph\u1ea3i c\u00f3 nh\u1eefng con ng\u01b0\u1eddi x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a\" l\u00e0 c\u1ee7a ai? A. C.M\u00e1c B. Ph.\u0102ngghen C. V.I.L\u00eanin D. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh D. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh cau noi \"muon xay dung chu nghia xa hoi, truoc het phai co nhung con nguoi xa hoi chu nghia\" la cua ai? a. c.mac b. ph.angghen c. v.i.lenin d. ho chi minh d. ho chi minh"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "H\u1ed3 Ch\u00ed Minh vi\u1ebft t\u00e1c ph\u1ea9m \"\u0110\u01b0\u1eddng K\u00e1ch m\u1ec7nh\" v\u00e0o n\u0103m n\u00e0o? A. N\u0103m 1928 B. N\u0103m 1926 C. N\u0103m 1927 D. N\u0103m 1929",
    "answer": "C. N\u0103m 1927",
    "search": "H\u1ed3 Ch\u00ed Minh vi\u1ebft t\u00e1c ph\u1ea9m \"\u0110\u01b0\u1eddng K\u00e1ch m\u1ec7nh\" v\u00e0o n\u0103m n\u00e0o? A. N\u0103m 1928 B. N\u0103m 1926 C. N\u0103m 1927 D. N\u0103m 1929 C. N\u0103m 1927 ho chi minh viet tac pham \"duong kach menh\" vao nam nao? a. nam 1928 b. nam 1926 c. nam 1927 d. nam 1929 c. nam 1927"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "N\u0103m m\u1ea5t c\u1ee7a Ph.\u0102ngghen? A. 1895 B. 1897 C. 1893 D. 1891",
    "answer": "A. 1895 ",
    "search": "N\u0103m m\u1ea5t c\u1ee7a Ph.\u0102ngghen? A. 1895 B. 1897 C. 1893 D. 1891 A. 1895  nam mat cua ph.angghen? a. 1895 b. 1897 c. 1893 d. 1891 a. 1895 "
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Quan \u0111i\u1ec3m \"Quy\u1ec1n c\u1ee7a thanh, thi\u1ebfu ni\u00ean c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o v\u1ec7. H\u1ecd kh\u00f4ng th\u1ec3 t\u1ef1 b\u1ea3o v\u1ec7 \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00ecnh. V\u00ec th\u1ebf nhi\u1ec7m v\u1ee5 \u0111\u00f3 l\u00e0 c\u1ee7a to\u00e0n x\u00e3 h\u1ed9i\" l\u00e0 c\u1ee7a ai? A. Ph.\u0102ngghen B. C.M\u00e1c C. V.I.L\u00eanin D. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh",
    "answer": "D. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh",
    "search": "Quan \u0111i\u1ec3m \"Quy\u1ec1n c\u1ee7a thanh, thi\u1ebfu ni\u00ean c\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o v\u1ec7. H\u1ecd kh\u00f4ng th\u1ec3 t\u1ef1 b\u1ea3o v\u1ec7 \u0111\u01b0\u1ee3c m\u00ecnh. V\u00ec th\u1ebf nhi\u1ec7m v\u1ee5 \u0111\u00f3 l\u00e0 c\u1ee7a to\u00e0n x\u00e3 h\u1ed9i\" l\u00e0 c\u1ee7a ai? A. Ph.\u0102ngghen B. C.M\u00e1c C. V.I.L\u00eanin D. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh D. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh quan diem \"quyen cua thanh, thieu nien can duoc bao ve. ho khong the tu bao ve duoc minh. vi the nhiem vu do la cua toan xa hoi\" la cua ai? a. ph.angghen b. c.mac c. v.i.lenin d. ho chi minh d. ho chi minh"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Kh\u00e1i ni\u1ec7m \"C\u00f4ng nghi\u1ec7p h\u00f3a\" \u0111\u01b0\u1ee3c \u0110\u1ea3ng ta n\u00f3i \u0111\u1ebfn l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ed9i l\u1ea7n th\u1ee9 m\u1ea5y? A. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i IV B. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i VI C. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i V D. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i III",
    "answer": "D. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i III",
    "search": "Kh\u00e1i ni\u1ec7m \"C\u00f4ng nghi\u1ec7p h\u00f3a\" \u0111\u01b0\u1ee3c \u0110\u1ea3ng ta n\u00f3i \u0111\u1ebfn l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ed9i l\u1ea7n th\u1ee9 m\u1ea5y? A. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i IV B. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i VI C. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i V D. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i III D. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i III khai niem \"cong nghiep hoa\" duoc dang ta noi den lan dau tien tai dai hoi lan thu may? a. dai hoi iv b. dai hoi vi c. dai hoi v d. dai hoi iii d. dai hoi iii"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Ch\u01b0\u01a1ng l\u0129nh x\u00e2y d\u1ef1ng \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc trong th\u1eddi k\u1ef3 qu\u00e1 \u0111\u1ed9 l\u00ean ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i \u0111\u01b0\u1ee3c \u0110\u1ea3ng ta s\u1eeda \u0111\u1ed5i, b\u1ed5 sung \u1edf \u0110\u1ea1i h\u1ed9i n\u00e0o? A. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i X B. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i VII C. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i IX D. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i XI",
    "answer": "D. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i XI",
    "search": "Ch\u01b0\u01a1ng l\u0129nh x\u00e2y d\u1ef1ng \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc trong th\u1eddi k\u1ef3 qu\u00e1 \u0111\u1ed9 l\u00ean ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i \u0111\u01b0\u1ee3c \u0110\u1ea3ng ta s\u1eeda \u0111\u1ed5i, b\u1ed5 sung \u1edf \u0110\u1ea1i h\u1ed9i n\u00e0o? A. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i X B. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i VII C. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i IX D. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i XI D. \u0110\u1ea1i h\u1ed9i XI chuong linh xay dung dat nuoc trong thoi ky qua do len chu nghia xa hoi duoc dang ta sua doi, bo sung o dai hoi nao? a. dai hoi x b. dai hoi vii c. dai hoi ix d. dai hoi xi d. dai hoi xi"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "T\u00e1c ph\u1ea9m \"B\u1ea3n \u00e1n ch\u1ebf \u0111\u1ed9 th\u1ef1c d\u00e2n Ph\u00e1p\" c\u1ee7a Nguy\u1ec5n \u00c1i Qu\u1ed1c \u0111\u01b0\u1ee3c xu\u1ea5t b\u1ea3n l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u00e0o n\u0103m n\u00e0o? A. N\u0103m 1924 B. N\u0103m 1923 C. N\u0103m 1926 D. N\u0103m 1925",
    "answer": "D. N\u0103m 1925",
    "search": "T\u00e1c ph\u1ea9m \"B\u1ea3n \u00e1n ch\u1ebf \u0111\u1ed9 th\u1ef1c d\u00e2n Ph\u00e1p\" c\u1ee7a Nguy\u1ec5n \u00c1i Qu\u1ed1c \u0111\u01b0\u1ee3c xu\u1ea5t b\u1ea3n l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u00e0o n\u0103m n\u00e0o? A. N\u0103m 1924 B. N\u0103m 1923 C. N\u0103m 1926 D. N\u0103m 1925 D. N\u0103m 1925 tac pham \"ban an che do thuc dan phap\" cua nguyen ai quoc duoc xuat ban lan dau tien vao nam nao? a. nam 1924 b. nam 1923 c. nam 1926 d. nam 1925 d. nam 1925"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Theo H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, \"gi\u1eb7c n\u1ed9i x\u00e2m\" bao g\u1ed3m nh\u1eefng lo\u1ea1i n\u00e0o? A. Quan li\u00eau B. Tham \u00f4 C. L\u00e3ng ph\u00ed D. C\u1ea3 3 ph\u01b0\u01a1ng \u00e1n \u0111\u1ec1u \u0111\u00fang",
    "answer": "D. C\u1ea3 3 ph\u01b0\u01a1ng \u00e1n \u0111\u1ec1u \u0111\u00fang",
    "search": "Theo H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, \"gi\u1eb7c n\u1ed9i x\u00e2m\" bao g\u1ed3m nh\u1eefng lo\u1ea1i n\u00e0o? A. Quan li\u00eau B. Tham \u00f4 C. L\u00e3ng ph\u00ed D. C\u1ea3 3 ph\u01b0\u01a1ng \u00e1n \u0111\u1ec1u \u0111\u00fang D. C\u1ea3 3 ph\u01b0\u01a1ng \u00e1n \u0111\u1ec1u \u0111\u00fang theo ho chi minh, \"giac noi xam\" bao gom nhung loai nao? a. quan lieu b. tham o c. lang phi d. ca 3 phuong an deu dung d. ca 3 phuong an deu dung"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Theo H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, \u0110\u1ea3ng C\u1ed9ng s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam mang b\u1ea3n ch\u1ea5t giai c\u1ea5p n\u00e0o? A. T\u1ea7ng l\u1edbp tr\u00ed th\u1ee9c B. Giai c\u1ea5p c\u00f4ng nh\u00e2n C. Giai c\u1ea5p t\u01b0 s\u1ea3n D. Giai c\u1ea5p c\u00f4ng nh\u00e2n",
    "answer": "\u0111ang c\u1eadp nh\u1eadt",
    "search": "Theo H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, \u0110\u1ea3ng C\u1ed9ng s\u1ea3n Vi\u1ec7t Nam mang b\u1ea3n ch\u1ea5t giai c\u1ea5p n\u00e0o? A. T\u1ea7ng l\u1edbp tr\u00ed th\u1ee9c B. Giai c\u1ea5p c\u00f4ng nh\u00e2n C. Giai c\u1ea5p t\u01b0 s\u1ea3n D. Giai c\u1ea5p c\u00f4ng nh\u00e2n \u0111ang c\u1eadp nh\u1eadt theo ho chi minh, dang cong san viet nam mang ban chat giai cap nao? a. tang lop tri thuc b. giai cap cong nhan c. giai cap tu san d. giai cap cong nhan dang cap nhat"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Giai c\u1ea5p n\u00e0o kh\u00f4ng c\u00f3 h\u1ec7 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng ri\u00eang A. Giai c\u1ea5p n\u00f4ng d\u00e2n B. Giai c\u1ea5p v\u00f4 s\u1ea3n C. Giai c\u1ea5p t\u01b0 s\u1ea3n D. Giai c\u1ea5p phong ki\u1ebfn",
    "answer": "A. Giai c\u1ea5p n\u00f4ng d\u00e2n",
    "search": "Giai c\u1ea5p n\u00e0o kh\u00f4ng c\u00f3 h\u1ec7 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng ri\u00eang A. Giai c\u1ea5p n\u00f4ng d\u00e2n B. Giai c\u1ea5p v\u00f4 s\u1ea3n C. Giai c\u1ea5p t\u01b0 s\u1ea3n D. Giai c\u1ea5p phong ki\u1ebfn A. Giai c\u1ea5p n\u00f4ng d\u00e2n giai cap nao khong co he tu tuong rieng a. giai cap nong dan b. giai cap vo san c. giai cap tu san d. giai cap phong kien a. giai cap nong dan"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Kh\u1ea9u hi\u1ec7u \"V\u00f4 s\u1ea3n t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c n\u01b0\u1edbc v\u00e0 d\u00e2n t\u1ed9c b\u1ecb \u00e1p b\u1ee9c, \u0111o\u00e0n k\u1ebft l\u1ea1i!\" l\u00e0 c\u1ee7a ai? A. T\u00f4n Trung S\u01a1n B. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh C. C.M\u00e1c D. V.I.L\u00eanin",
    "answer": "B. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh",
    "search": "Kh\u1ea9u hi\u1ec7u \"V\u00f4 s\u1ea3n t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c n\u01b0\u1edbc v\u00e0 d\u00e2n t\u1ed9c b\u1ecb \u00e1p b\u1ee9c, \u0111o\u00e0n k\u1ebft l\u1ea1i!\" l\u00e0 c\u1ee7a ai? A. T\u00f4n Trung S\u01a1n B. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh C. C.M\u00e1c D. V.I.L\u00eanin B. H\u1ed3 Ch\u00ed Minh khau hieu \"vo san tat ca cac nuoc va dan toc bi ap buc, doan ket lai!\" la cua ai? a. ton trung son b. ho chi minh c. c.mac d. v.i.lenin b. ho chi minh"
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "Theo H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc ta mang b\u1ea3n ch\u1ea5t giai c\u1ea5p n\u00e0o? A. T\u1ea7ng l\u1edbp tr\u00ed th\u1ee9c B. Giai c\u1ea5p n\u00f4ng d\u00e2n C. Giai c\u1ea5p c\u00f4ng nh\u00e2n D. T\u1ea7ng l\u1edbp doanh nh\u00e2n",
    "answer": "C. Giai c\u1ea5p c\u00f4ng nh\u00e2n",
    "search": "Theo H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc ta mang b\u1ea3n ch\u1ea5t giai c\u1ea5p n\u00e0o? A. T\u1ea7ng l\u1edbp tr\u00ed th\u1ee9c B. Giai c\u1ea5p n\u00f4ng d\u00e2n C. Giai c\u1ea5p c\u00f4ng nh\u00e2n D. T\u1ea7ng l\u1edbp doanh nh\u00e2n C. Giai c\u1ea5p c\u00f4ng nh\u00e2n theo ho chi minh, nha nuoc ta mang ban chat giai cap nao? a. tang lop tri thuc b. giai cap nong dan c. giai cap cong nhan d. tang lop doanh nhan c. giai cap cong nhan"
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "Theo H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng gi\u1ea3i ph\u00f3ng d\u00e2n t\u1ed9c bao g\u1ed3m: A. Tr\u00ed th\u1ee9c B. N\u00f4ng d\u00e2n C. To\u00e0n d\u00e2n t\u1ed9c D. C\u00f4ng nh\u00e2n",
    "answer": "C. To\u00e0n d\u00e2n t\u1ed9c",
    "search": "Theo H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, l\u1ef1c l\u01b0\u1ee3ng gi\u1ea3i ph\u00f3ng d\u00e2n t\u1ed9c bao g\u1ed3m: A. Tr\u00ed th\u1ee9c B. N\u00f4ng d\u00e2n C. To\u00e0n d\u00e2n t\u1ed9c D. C\u00f4ng nh\u00e2n C. To\u00e0n d\u00e2n t\u1ed9c theo ho chi minh, luc luong giai phong dan toc bao gom: a. tri thuc b. nong dan c. toan dan toc d. cong nhan c. toan dan toc"
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "\u201c\u0110\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\u00e1ch m\u1ea1ng kh\u00f4ng ph\u1ea3i tr\u00ean tr\u1eddi sa xu\u1ed1ng. N\u00f3 do \u0111\u1ea5u tranh, r\u00e8n luy\u1ec7n b\u1ec1n b\u1ec9 h\u1eb1ng ng\u00e0y m\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n v\u00e0 c\u1ee7ng c\u1ed1. C\u0169ng nh\u01b0 ng\u1ecdc c\u00e0ng m\u00e0i c\u00e0ng s\u00e1ng, v\u00e0ng c\u00e0ng luy\u1ec7n c\u00e0ng trong.....\u201d. \u0110o\u1ea1n tr\u00edch tr\u00ean thu\u1ed9c t\u00e1c ph\u1ea9m n\u00e0o, c\u1ee7a ai v\u00e0 ra \u0111\u1eddi v\u00e0o th\u1eddi gian n\u00e0o? A. B\u00e0n v\u1ec1 c\u00e1ch m\u1ea1ng Vi\u1ec7t Nam, Tr\u01b0\u1eddng Chinh, 3\/1965 B. S\u1eeda \u0111\u1ed5i l\u1ed1i l\u00e0m vi\u1ec7c, H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, 10\/1947 C. \u0110\u01b0\u1eddng K\u00e1ch m\u1ec7nh, H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, 1\/1927 D. \u0110\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\u00e1ch m\u1ea1ng, H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, 12\/1958",
    "answer": "D. \u0110\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\u00e1ch m\u1ea1ng, H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, 12\/1958",
    "search": "\u201c\u0110\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\u00e1ch m\u1ea1ng kh\u00f4ng ph\u1ea3i tr\u00ean tr\u1eddi sa xu\u1ed1ng. N\u00f3 do \u0111\u1ea5u tranh, r\u00e8n luy\u1ec7n b\u1ec1n b\u1ec9 h\u1eb1ng ng\u00e0y m\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n v\u00e0 c\u1ee7ng c\u1ed1. C\u0169ng nh\u01b0 ng\u1ecdc c\u00e0ng m\u00e0i c\u00e0ng s\u00e1ng, v\u00e0ng c\u00e0ng luy\u1ec7n c\u00e0ng trong.....\u201d. \u0110o\u1ea1n tr\u00edch tr\u00ean thu\u1ed9c t\u00e1c ph\u1ea9m n\u00e0o, c\u1ee7a ai v\u00e0 ra \u0111\u1eddi v\u00e0o th\u1eddi gian n\u00e0o? A. B\u00e0n v\u1ec1 c\u00e1ch m\u1ea1ng Vi\u1ec7t Nam, Tr\u01b0\u1eddng Chinh, 3\/1965 B. S\u1eeda \u0111\u1ed5i l\u1ed1i l\u00e0m vi\u1ec7c, H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, 10\/1947 C. \u0110\u01b0\u1eddng K\u00e1ch m\u1ec7nh, H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, 1\/1927 D. \u0110\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\u00e1ch m\u1ea1ng, H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, 12\/1958 D. \u0110\u1ea1o \u0111\u1ee9c c\u00e1ch m\u1ea1ng, H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, 12\/1958 \u201cdao duc cach mang khong phai tren troi sa xuong. no do dau tranh, ren luyen ben bi hang ngay ma phat trien va cung co. cung nhu ngoc cang mai cang sang, vang cang luyen cang trong.....\u201d. doan trich tren thuoc tac pham nao, cua ai va ra doi vao thoi gian nao? a. ban ve cach mang viet nam, truong chinh, 3\/1965 b. sua doi loi lam viec, ho chi minh, 10\/1947 c. duong kach menh, ho chi minh, 1\/1927 d. dao duc cach mang, ho chi minh, 12\/1958 d. dao duc cach mang, ho chi minh, 12\/1958"
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "Theo H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, trong cu\u1ed9c c\u00e1ch m\u1ea1ng gi\u1ea3i ph\u00f3ng d\u00e2n t\u1ed9c, gi\u1ea3i ph\u00f3ng giai c\u1ea5p, gi\u1ea3i ph\u00f3ng con ng\u01b0\u1eddi th\u00ec \u0111\u00e2u l\u00e0 m\u1ee5c ti\u00eau cao nh\u1ea5t c\u1ee7a c\u00e1ch m\u1ea1ng? A. C\u1ea3 3 \u0111\u00e1p \u00e1n \u0111\u1ec1u \u0111\u00fang B. Gi\u1ea3i ph\u00f3ng nh\u00e2n d\u00e2n C. Gi\u1ea3i ph\u00f3ng giai c\u1ea5p D. Gi\u1ea3i ph\u00f3ng con ng\u01b0\u1eddi",
    "answer": "B. Gi\u1ea3i ph\u00f3ng nh\u00e2n d\u00e2n ",
    "search": "Theo H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, trong cu\u1ed9c c\u00e1ch m\u1ea1ng gi\u1ea3i ph\u00f3ng d\u00e2n t\u1ed9c, gi\u1ea3i ph\u00f3ng giai c\u1ea5p, gi\u1ea3i ph\u00f3ng con ng\u01b0\u1eddi th\u00ec \u0111\u00e2u l\u00e0 m\u1ee5c ti\u00eau cao nh\u1ea5t c\u1ee7a c\u00e1ch m\u1ea1ng? A. C\u1ea3 3 \u0111\u00e1p \u00e1n \u0111\u1ec1u \u0111\u00fang B. Gi\u1ea3i ph\u00f3ng nh\u00e2n d\u00e2n C. Gi\u1ea3i ph\u00f3ng giai c\u1ea5p D. Gi\u1ea3i ph\u00f3ng con ng\u01b0\u1eddi B. Gi\u1ea3i ph\u00f3ng nh\u00e2n d\u00e2n  theo ho chi minh, trong cuoc cach mang giai phong dan toc, giai phong giai cap, giai phong con nguoi thi dau la muc tieu cao nhat cua cach mang? a. ca 3 dap an deu dung b. giai phong nhan dan c. giai phong giai cap d. giai phong con nguoi b. giai phong nhan dan "
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "\u0110i\u1ec1n v\u00e0o ch\u1ed7 tr\u1ed1ng \u0111\u1ec3 ho\u00e0n thi\u1ec7n c\u00e2u n\u00f3i sau c\u1ee7a H\u1ed3 Ch\u00ed Minh: \u201cCh\u1ebf \u0111\u1ed9 x\u00e3 h\u1ed9i c\u0169ng ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u1eeb c\u1ed9ng s\u1ea3n nguy\u00ean th\u1ee7y \u0111\u1ebfn ch\u1ebf \u0111\u1ed9 n\u00f4 l\u1ec7, \u0111\u1ebfn ch\u1ebf \u0111\u1ed9 phong ki\u1ebfn, \u0111\u1ebfn ch\u1ebf \u0111\u1ed9 t\u01b0 b\u1ea3n ch\u1ee7 ngh\u0129a v\u00e0 ng\u00e0y nay g\u1ea7n m\u1ed9t n\u1eeda lo\u00e0i ng\u01b0\u1eddi \u0111ang ti\u1ebfn l\u00ean ...\u201d A. Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 t\u01b0 b\u1ea3n ch\u1ee7 ngh\u0129a B. Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 n\u00f4 l\u1ec7 C. Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 phong ki\u1ebfn D. Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a",
    "answer": "D. Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a",
    "search": "\u0110i\u1ec1n v\u00e0o ch\u1ed7 tr\u1ed1ng \u0111\u1ec3 ho\u00e0n thi\u1ec7n c\u00e2u n\u00f3i sau c\u1ee7a H\u1ed3 Ch\u00ed Minh: \u201cCh\u1ebf \u0111\u1ed9 x\u00e3 h\u1ed9i c\u0169ng ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u1eeb c\u1ed9ng s\u1ea3n nguy\u00ean th\u1ee7y \u0111\u1ebfn ch\u1ebf \u0111\u1ed9 n\u00f4 l\u1ec7, \u0111\u1ebfn ch\u1ebf \u0111\u1ed9 phong ki\u1ebfn, \u0111\u1ebfn ch\u1ebf \u0111\u1ed9 t\u01b0 b\u1ea3n ch\u1ee7 ngh\u0129a v\u00e0 ng\u00e0y nay g\u1ea7n m\u1ed9t n\u1eeda lo\u00e0i ng\u01b0\u1eddi \u0111ang ti\u1ebfn l\u00ean ...\u201d A. Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 t\u01b0 b\u1ea3n ch\u1ee7 ngh\u0129a B. Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 n\u00f4 l\u1ec7 C. Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 phong ki\u1ebfn D. Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a D. Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a dien vao cho trong de hoan thien cau noi sau cua ho chi minh: \u201cche do xa hoi cung phat trien tu cong san nguyen thuy den che do no le, den che do phong kien, den che do tu ban chu nghia va ngay nay gan mot nua loai nguoi dang tien len ...\u201d a. che do tu ban chu nghia b. che do no le c. che do phong kien d. che do xa hoi chu nghia d. che do xa hoi chu nghia"
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "T\u1eeb th\u1eddi \u0111i\u1ec3m n\u00e0o, ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i t\u1eeb m\u1ed9t n\u01b0\u1edbc \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh h\u1ec7 th\u1ed1ng tr\u00ean ph\u1ea1m vi qu\u1ed1c t\u1ebf? A. Sau n\u0103m 1991 B. Sau n\u0103m 1945 C. Sau n\u0103m 1930 D. Sau n\u0103m 1917",
    "answer": "B. Sau n\u0103m 1945",
    "search": "T\u1eeb th\u1eddi \u0111i\u1ec3m n\u00e0o, ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i t\u1eeb m\u1ed9t n\u01b0\u1edbc \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh h\u1ec7 th\u1ed1ng tr\u00ean ph\u1ea1m vi qu\u1ed1c t\u1ebf? A. Sau n\u0103m 1991 B. Sau n\u0103m 1945 C. Sau n\u0103m 1930 D. Sau n\u0103m 1917 B. Sau n\u0103m 1945 tu thoi diem nao, chu nghia xa hoi tu mot nuoc da tro thanh he thong tren pham vi quoc te? a. sau nam 1991 b. sau nam 1945 c. sau nam 1930 d. sau nam 1917 b. sau nam 1945"
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "Ch\u1ee7 ngh\u0129a M\u00e1c \u0111\u01b0\u1ee3c V.I.L\u00eanin b\u1ed5 sung, ph\u00e1t tri\u1ec3n trong th\u1eddi \u0111i\u1ec3m n\u00e0o? A. Gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 XIX B. Cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 XX \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 XXI C. Cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 XVIII \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 XIX D. Cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 XIX \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 XX",
    "answer": "D. Cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 XIX \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 XX",
    "search": "Ch\u1ee7 ngh\u0129a M\u00e1c \u0111\u01b0\u1ee3c V.I.L\u00eanin b\u1ed5 sung, ph\u00e1t tri\u1ec3n trong th\u1eddi \u0111i\u1ec3m n\u00e0o? A. Gi\u1eefa th\u1ebf k\u1ef7 XIX B. Cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 XX \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 XXI C. Cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 XVIII \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 XIX D. Cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 XIX \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 XX D. Cu\u1ed1i th\u1ebf k\u1ef7 XIX \u0111\u1ea7u th\u1ebf k\u1ef7 XX chu nghia mac duoc v.i.lenin bo sung, phat trien trong thoi diem nao? a. giua the ky xix b. cuoi the ky xx dau the ky xxi c. cuoi the ky xviii dau the ky xix d. cuoi the ky xix dau the ky xx d. cuoi the ky xix dau the ky xx"
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "M\u1ed9t trong ch\u00edn quan h\u1ec7 l\u1edbn c\u1ea7n gi\u1ea3i quy\u1ebft t\u1ed1t trong th\u1eddi k\u1ef3 qu\u00e1 \u0111\u1ed9 l\u00ean ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i \u0111\u01b0\u1ee3c \u0110\u1ea3ng ta ch\u1ec9 ra t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110\u1ea3ng to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII l\u00e0? ?? A. Gi\u1eefa kinh t\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a B. Gi\u1eefa kinh t\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a C. Gi\u1eefa quy lu\u1eadt c\u1ee7a kinh t\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a D. Gi\u1eefa tu\u00e2n theo c\u00e1c quy lu\u1eadt c\u1ee7a kinh t\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 b\u1ea3o \u0111\u1ea3m \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a",
    "answer": "D. Gi\u1eefa tu\u00e2n theo c\u00e1c quy lu\u1eadt c\u1ee7a kinh t\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 b\u1ea3o \u0111\u1ea3m \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a",
    "search": "M\u1ed9t trong ch\u00edn quan h\u1ec7 l\u1edbn c\u1ea7n gi\u1ea3i quy\u1ebft t\u1ed1t trong th\u1eddi k\u1ef3 qu\u00e1 \u0111\u1ed9 l\u00ean ch\u1ee7 ngh\u0129a x\u00e3 h\u1ed9i \u0111\u01b0\u1ee3c \u0110\u1ea3ng ta ch\u1ec9 ra t\u1ea1i \u0110\u1ea1i h\u1ed9i \u0110\u1ea3ng to\u00e0n qu\u1ed1c l\u1ea7n th\u1ee9 XII l\u00e0? ?? A. Gi\u1eefa kinh t\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a B. Gi\u1eefa kinh t\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a C. Gi\u1eefa quy lu\u1eadt c\u1ee7a kinh t\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a D. Gi\u1eefa tu\u00e2n theo c\u00e1c quy lu\u1eadt c\u1ee7a kinh t\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 b\u1ea3o \u0111\u1ea3m \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a D. Gi\u1eefa tu\u00e2n theo c\u00e1c quy lu\u1eadt c\u1ee7a kinh t\u1ebf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 b\u1ea3o \u0111\u1ea3m \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a mot trong chin quan he lon can giai quyet tot trong thoi ky qua do len chu nghia xa hoi duoc dang ta chi ra tai dai hoi dang toan quoc lan thu xii la? ?? a. giua kinh te thi truong va che do xa hoi chu nghia b. giua kinh te thi truong va dinh huong xa hoi chu nghia c. giua quy luat cua kinh te thi truong va che do xa hoi chu nghia d. giua tuan theo cac quy luat cua kinh te thi truong va bao dam dinh huong xa hoi chu nghia d. giua tuan theo cac quy luat cua kinh te thi truong va bao dam dinh huong xa hoi chu nghia"
  },
  {
    "id": 21,
    "question": "V\u00ec sao giai c\u1ea5p n\u00f4ng d\u00e2n kh\u00f4ng th\u1ec3 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o \u0111\u01b0\u1ee3c cu\u1ed9c c\u00e1ch m\u1ea1ng x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a? A. H\u1ecd kh\u00f4ng c\u00f3 h\u1ec7 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng \u0111\u1ed9c l\u1eadp v\u00e0 kh\u00f4ng \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t ti\u00ean ti\u1ebfn B. H\u1ecd \u0111\u00f4ng nh\u01b0ng kh\u00f4ng m\u1ea1nh C. H\u1ecd kh\u00f4ng c\u00f3 ch\u00ednh \u0111\u1ea3ng D. H\u1ecd kh\u00f4ng \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t ti\u00ean ti\u1ebfn",
    "answer": "A. H\u1ecd kh\u00f4ng c\u00f3 h\u1ec7 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng \u0111\u1ed9c l\u1eadp v\u00e0 kh\u00f4ng \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t ti\u00ean ti\u1ebfn ",
    "search": "V\u00ec sao giai c\u1ea5p n\u00f4ng d\u00e2n kh\u00f4ng th\u1ec3 l\u00e3nh \u0111\u1ea1o \u0111\u01b0\u1ee3c cu\u1ed9c c\u00e1ch m\u1ea1ng x\u00e3 h\u1ed9i ch\u1ee7 ngh\u0129a? A. H\u1ecd kh\u00f4ng c\u00f3 h\u1ec7 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng \u0111\u1ed9c l\u1eadp v\u00e0 kh\u00f4ng \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t ti\u00ean ti\u1ebfn B. H\u1ecd \u0111\u00f4ng nh\u01b0ng kh\u00f4ng m\u1ea1nh C. H\u1ecd kh\u00f4ng c\u00f3 ch\u00ednh \u0111\u1ea3ng D. H\u1ecd kh\u00f4ng \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t ti\u00ean ti\u1ebfn A. H\u1ecd kh\u00f4ng c\u00f3 h\u1ec7 t\u01b0 t\u01b0\u1edfng \u0111\u1ed9c l\u1eadp v\u00e0 kh\u00f4ng \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t ti\u00ean ti\u1ebfn  vi sao giai cap nong dan khong the lanh dao duoc cuoc cach mang xa hoi chu nghia? a. ho khong co he tu tuong doc lap va khong dai dien cho phuong thuc san xuat tien tien b. ho dong nhung khong manh c. ho khong co chinh dang d. ho khong dai dien cho phuong thuc san xuat tien tien a. ho khong co he tu tuong doc lap va khong dai dien cho phuong thuc san xuat tien tien "
  }
]